P牌行70一問

如果條路限80你行81/82遇著差佬擺槍同RB, 見你掛P牌會唔會周你唔行70？
利申冇故事聽 未中過

梗係會

過70都唔得，仲話80

試過見差佬擺槍 但冇周我

仲洗問

應該唔會見你P就影 ?
其他車81/82 扣埋風速佢根本告唔入
不過無謂搏啦 衰左就加監

射槍位通常見到都收唔切 同埋你規矩極都係跟牌行啫

快過光速就無事

最緊要佢周你果陣問你知唔知自己揸緊幾多
要識答70
如果佢死口話你80,你就死口話個車速標係寫70喎
只要你未超過15km,就可以賴儀器唔準

陣間佢call你架車去驗速度計就好笑
人地雷射槍誤差有晒數據，你up幾句甩到身就唔會有人衰超速啦

唔會 只要你唔超速 掛p過70都唔會理你

唔好痴線啦
一個交通警撚有權逼你驗車咩
同埋,點解係15km,因為香港所有超速影相都係超過15km先影囉
唔係話寬鬆,只係大家都明儀器係有誤差,就算佢出告票,唔認罪好大機會告唔入
所以超過15km咁多就100%肯定你超速,抵俾人抄啦

冇權驗?
咦 擋風玻璃啡啡地喎
bumper原廠架咩
拖返去驗過

即係咁,你架車原則上就要驗左車先落得地行嘅
如果佢無合理懷疑之下拖人架車去驗
驗完出嚟乜事都無嘅,你覺得佢自己會無事
當然,你本身改晒車就抵死嘅

Btw,車速標係一樣絕對唔會準嘅儀器
計數方法係用車胎轉速嚟估算
但係實際行車嘅時候,路面情況,車胎新舊,好多呢d外在因素影響
咁司機如果收到嘅資訊唔正確,而導致輕微錯誤,例如超速,其實係法律上無犯法
所以唔係話佢支雷射槍準d,測到你超速,你就犯法嫁

如果係可以咁抄嘅,所有高速入口出口整部相機,有車行過就影
有晒出入口時間,然後加埋公路長度計返平均車速
香港人渣車9成超速添啦

如果限速100呢？

掛P就跟規矩啦
一年好快過
加P就抵你死

支持你試下

唔超速唔會理你囉 揸入大埔成條都行100冇見過p牌行70 當然你超速影到你就即死啦 例就係唔俾行咁快只係唔超條路既速度限制就唔影所以冇證據咁解

請問你有冇車？

有 所以呢
事實係條路限速+15內唔抄,安全起見個人就揸開+10嘅

你唔好on9啦
乜野超過15先影
笑撚死人咩

試下行吐路港入大埔100轉80位，90行去睇下影唔影

Highway一概加10咁過，咁多年0超速

我限80同100都最多敢開80
除左相機仲驚有交通警 隱形戰車

大埔出沙田行吐露港，
我跟p條例左線+行70就俾人砵

吐露港行70真係巴士都過

一係就推推推

屌
咁d人見到P牌又行左線好心就自己過佢頭啦

推乜撚野姐推

On9 未聽過豬肉槍 罰320唔扣分？

十年前可能15 都捉唔到
宜家科技咁先進
要捉超過10km 有幾難

唔係捉唔捉到問題
係捉到,上庭唔認罪之後,佢證明唔到你架車當時顯示個車速係咪真係超速
結果疑點利益歸於被告,所以告唔入
但係超速超過15,就超過左器材誤差範圍,咁就肯定告得入

邊有咁多誤差，依家得4-7km/h走棧

係10
你超多過9好收油

利申：中港車管理，日日都係收到屯門柏麗灣嘅信
司機成日車手上身

講真冇乜人真係跟p例行70
平時警車行過只要唔行快線都唔會捉
巴士貨車嫌你阻住狂推尾其實仲危險
不過量力而為就可以
唔好人行快你唔熟架車又跟人快

靠害咩你
啲儀器全部有晒數據誤差有幾多
佢落簿個數係扣晒誤差既數
你上庭同個官講啲咁既野同申請交多幾倍罰款有咩分別

淨係支槍個誤差吖嘛
咁司機睇果個速度標係咪100%準吖
個速度標就用車胎轉速同車胎一周長度換算嘅
咁車胎新舊,路面平滑程度,呢d係咪誤差吖
兩邊誤差加埋會係幾多吖

Btw,你拉返上去睇下,淨係呢個post都好幾個話條路+10唔抄
點解個個都話條路+10無事先
因為事實上+10真係唔抄囉

有朋友試過俾老隱捉，佢當時行緊80
P牌仔就自己行量風險喇

ps. 已經甩P，覺得P牌限70係製造更多危險

限行快線ok
但限速真係仲危險

我試過90係無影嘅。

講咁多做乜
下次超完試下咁樣同個官講囉

都話+10唔抄,又洗乜上庭
超過15收信就俾錢啦,又係洗乜上庭
就算真係上庭,只需要講
「我唔知個警察影到d乜,我淨係知我個車速標就顯示住70嘅」
其他乜都唔洗解釋,因為舉證責任係控方到

我整壞架車個速度計係咪代表超幾多都得
都話人地落簿係用佢減左誤差既儀器落簿
你係咁話自己速度計冇超做乜鳩
當年林建岳嘥幾百萬就係用儀器有誤差黎打先打得甩
自此之後全部落得簿都係扣晒誤差

掛緊P 吐露港行左線行70有時都俾巴士大貨車推
有D私家車仲閃你
所以發夢果陣都唔會行70
不過好撚驚後面有個寶馬

你講緊邊個位？

點解+10多數冇事？
因為唔扣分只罰錢
警察要捉鳩你只能話你真係樣衰咗

過10就捉係因為開始扣到你分

咁都有得嘈，根本超~10就唔撚影，上咩庭啊

限速100只要揸到唔超速都可以
即係80/90都唔會捉
上次問左個交通警

佢唔理你一件事，都捉起上黎唔好後悔

固定機或者地炮就唔影
槍手就....睇佢夠唔夠單啦

Rb位就自己醒水

點解冇權？
出驗車紙就得